And ülles Peter Rämman et temmal om Jaan Rämmanil antu.4 möötu rükki			6 rbl.		1 wak keswi			2 rbl. 60 kop		rahha			2 rbl 50 kop.		Summa			11 rbl. 10 kop.		
Tulli ette Jaan Rämman nink wastat et temmal om Peter Ramman käest nöuda1 koorma hainu			5 rbl.		2 süld puid toodu			1 rbl.		3 päiwa puid toodu			1 rbl. 50 kop.		ega aasta			4 päiwa mötsan puid ragoman			1 rbl. 50 kop.		4 päiwa mötsan puid ragoman			1 rbl. 50 kop.		4 päiwa mötsan puid ragoman			1 rbl. 50 kop.		24 palki wälja weeta			2 rbl.		Summa			17 rbl. 30 kop.		
Otsus.
Möistis kohhus et Peter Rämman peab Jaan Rämmanil 3 rbl 20 kop. 1 nädali aja sissen wälja massma täämbatsest päiwast arwata.
Pääkohtumees: Peter Urtson
Kohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Joosep Oinberg
Kirjotaja F Wreimann &lt;allkiri&gt;
